點解冇傳媒跟進前晚人踩人單野

有幾多人死傷都唔知

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

推

Pish

UP呀
之前唔係有FA親述左咩

up

push

Push

pish